係摩士散緊步 有條女好賤格。。。。。。。。。。。。

專登係我前面扭晒patpat 令我專心唔到。。。

圖呢

純文字？
你話條女無著褲扭都得架

羊咩對唔住，係我黎

雞就雞喇

專心唔到散步

記得細個經過摩士，遇過一個變態佬係度當眾打飛機